{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 펜션빌라지오 {스파,계곡인근}"
    },
    "text": "ヴィラジオペンションは青い森と美しい渓谷が共にある場所です。 自然に囲まれているので空気が澄んでいて景色もいいです。 ペンションは2つのタイプの客室があり、それぞれウッドトーンのインテリアになっています。 メゾネットタイプの客室はマウンテンビューを鑑賞しながらスパを楽しむことができ、ワンルーム型の客室は渓谷ビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができます。 ヴィラジオでは美しい自然の中で休息を楽しむことができ、個別バーベキューと無料スパの利用も可能です。 送迎サービスも提供され、ペンション周辺にはきれいな渓谷もあります。 入室時間が22時以降の場合には事前に連絡しなければならず、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、その理由により払い戻しはできません。 これ以外の事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴィラジオペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションは青い森と美しい渓谷が共にある場所です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションには2つのタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションの客室のインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションの客室はウッドトーンのインテリアになっています。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションのメゾネットタイプの客室で何が楽しめますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションのメゾネットタイプの客室ではマウンテンビューを鑑賞しながらスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションのワンルーム型の客室で何が楽しめますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションのワンルーム型の客室では渓谷ビューを鑑賞しながらバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンションでは美しい自然の中で休息を楽しむことができ、個別バーベキューと無料スパの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ヴィラジオペンション周辺にはきれいな渓谷もあります。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合には事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションの宿泊条件には制約がありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ヴィラジオペンションに関する他の重要事項はありますか？",
            "answer": "これ以外の事項はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 463
    }
}